老實講，宜家撤都無壞

不過唔該幫手執返靚中大個canpus先

撒左就佔唔翻

你會唔會撤離自己屋企？

危機降低，民意未失，當然可以鼓勵外援轉戰其他戰線

但中大人自己一定要爭氣

重整秩序，修復校園
同埋最重要：支援香港，捉緊春袋 (東鐵吐公)

撤你老母
拉